拗頸買左5：2

100蚊

3:1 每邊少一粒

3：0或者2：0

想問收offer前有冇收到要補交資料